[求文宣出手] 帝吧出精 用納粹軍歌 有無得炒起佢??

求海外文宣出手

延伸閱讀:
[齊Upvote] 中國示威者係加拿大做納粹手勢上左Reddit頭版！

【文宣】咁撚鐘意話甲由呀嘛，我地要令你班仆街後果自負

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推 1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

帝吧唔係咩官方/國際出名/大陸重要既組織
只係一班傻仔

瘋狂講班小粉紅connect納粹

可以重點說明d官方媒體表揚過佢地，變相幫佢地connect中央

中共成班都係豬隊友

圖3係共青團同人民日報轉發帝吧出精

推

人人也是文宣！

一人一個Twitter
一人一個Reddit

成為文宣，你我做起

中共官媒一直鼓吹緊帝吧同飯圈女孩(姐係翻牆去ig鬧街果啲潑婦行為)

英文差

可唔可以起埋帝吧個facebook page, 好鳩

飯圈女孩全部都係D on9北妹

其實冇

用 #WeShallNeverSurrender 令人潛意識上掛鉤中共同納粹

有無手足錄個屏，我地Twitter組做野

你意思係錄個微博POST?

類似係打開個網開始播隻歌，再有清楚網址，相關人員資料等，搵位入佢地納粹